中大畢業生涉嫌干犯香港國安法 國家安全處已接手處理

中文大學因應新冠疫情取消把畢業禮改為網上舉行，幾十名畢業生今日（19日）在香港中文大學校園內遊行，其間展示「光復香港，時代革命」的橫額和旗幟、叫喊「港獨」口號，涉嫌干犯《香港國安法》，更有部分人沿途以噴漆作刑事毁壞。校方已就事件報警。

對於有人在大學校園內公然違反《香港國安法》及進行刑事毀壞，警方高度重視，並予以嚴厲譴責。警務處國家安全處已接手處理並展開調查。

國安第一單大project
響朵靠今次

仲要中大報警
直接俾個畢業名單d狗
劃走邊d冇戴口罩即刻搞掂

中大手足 清理物品 務必小心

push

得架喇知架喇死去po ig story拎光環啦